出黎柒堆朗粉一係今年先開始睇 一係唔撚識踢波

見入3粒就係琴吹奏 你話佢有隊長風範 有咩霸氣ok 真係冇問題
但有部分人話佢好波過美斯 個人能力比美斯好 真係得淡笑
咪撚柒啦插花帝

美斯技術好過C朗？

走位，閱讀球場能力，搶點，速度，射術，控球，頭，跳高，身體質素。
全部都在美斯之上

再講要講埋技術外既野球王模範 ，論人品，球品，公益，熱愛足球程度，談吐，言行舉指，戰斗心，領導能力，氣勢。

球迷話佢熱愛足球既美斯拉隊解散阿根廷，逃稅搵個老豆出黎頂，入唔到波就垂頭喪氣，閒時又食薯片唔保養好身體，大賽冇氣唔跑 。12碼都成日唔入（美洲杯又係佢射走）

第一段我真係分唔到你假膠定點

美斯世界杯閱讀球賽能力，係零表現

四場都唔識跑空位俾人傳。
好多次隊友廢都唔識番後幫，最好表現果場都一場傳失13腳波
射門技術，12碼唔講冰島，佢都射失左個美洲杯。起腳少，命中低。迪馬係成日屌，但仲好過佢。美沙係柒，但都肯走位過佢。

吊你 曲線成咁

你漏咗句"作為美斯迷", 死盲反

朗迷就朗迷，乜鬼野朗粉

但過多陣就見唔到兩邊互屌洗板了

應該到hazard 包皮洗板

唔知有冇咁大對立了

16強小數據，帶波過人美斯3次，C朗5次

傳說中既美斯一扭幾呢？
好多次一打二，一打一都過唔到，要俾後，
最威果次過兩個走到龍門口HI一腳接唔番

成日俾人笑既C朗今場竟然帶波過左5個人，多美斯成40%
得班傻美斯迷笑佢冇表現

我都鐘意美斯，但尋晚散步咁妹下妹下真係唔得，最簡單閱讀球賽都做唔到，阿古路做得好過佢，起馬知自己做緊乜
換入黎佢既跑空真係好緊要，美斯要問下師父沙維學下人點閱讀球賽。

作為美斯粉嘅9硬，腦羞成怒 開始9up了

年頭屌到丙朗上天花板，一拎完歐聯，個個出黎話係佢粉

一定無睇波又出黎9UP 美沙控波控出界都可以吹奏

美斯係足球上帝,根本無得比